度呔尺

想問吓師兄們荃灣區有無度呔尺好介紹？
Odyssey RB1 想問吓大概要幾錢？

想問下師兄點解要度軚？

呔行唔直

我覺得你可以睇睇個底擔同埋啲軚係未好先 因為有可能係底擔影響行唔直 就咁去度完可能都行唔到直 都睇完ok先再度軚比較好

因為剛剛整完車，拆過啲嘢出嚟整
所以而家唔直

?